陳智思：主教山配水庫能激發本港人對保育的興致

特首選舉入閘

關泰國人咩事？

陳：BNO簽證政策，不太可能造成香港人口大量外流
現在有從內地來港的大量人才代替離開香港的人
離開香港的人覺得自己可能沒那麼有競爭力
你看那些外國公司，聘的都是內地海歸
彭博

又想要潮文？

如果無人發現會點呢？